廢老搭地鐵應該要考牌

香港嘅廢老們
隔撚住對門見到一堆人要落車
成班廢老特登一字排開阻撚住你
撞到你又啤又屌 #kill

通常見到企定定係門口個d撚樣, 都係直接撞埋佢落車, 洗撚客氣

廢老幾廿歲人都唔撚化